其實有冇一個地方唔使交稅？

點解要強制交出我自己辛苦搵返來既錢？
搵得已經唔係多 仲要我嘔舊錢出來
所謂既政府資源福利我又享用唔到
連公屋申請資格都超出入息以致無法申請
真係愈諗愈on9

阿聯酋唔收個人入息稅

非洲中部

冇政府就唔洗交稅
有政府最低限度都要維持法庭 紀律部隊的運作 咁就要收稅
又或者可能有d地方係無政府無法律？
例如舊時的九龍寨城?
但取而代之的就係交保護費(“私人保安服務“)？

你老母個閪